我決定25呃過我上床嘅娛樂台會員..

1. 紅字user
藍絲 成日用變聲器同人傾計 用追男idol來吃女

2. 紅字user
份人變變地態同中度弱智 小粉紅來...

3. 紅字user
長期係老蘭shisha鋪見到佢 用佢獨有嘅gag氹娛樂台絲打上佢屋企..

4. 紅字user
日日睇某youtuber嘅片 做愛個陣好鍾意播nigga歌 講嘢中英夾雜 用一大堆好難嘅terms嚟表達佢感受

有人想知再講

開名

牙swag?

3係唔係喪青?

收到風XX好X係受害者

收撚皮啦肥婆

好彩我藍字 一洗我清白

你條撚樣

我直覺話我知2號係我 希望唔係

3. 份人ok的, 應該唔係有心呃你
佢唯一缺點係中2睇愛回家

1. SWAG

2. 喪

3.

4. 佛

3. 昂

你等收6c信

係你 不過撞親個腦之後變左重度弱智樓主未更新

3幾似我
但我無呃過牙利

牙利無爆我